點解連登仔成日炒車

你不如又問下點解觀塘繞道日日都炒

相由心生 睇某部分連登仔個樣就知

好多熱門post都有人炒